買咗部RX100 iv,但zoom嗰陣有怪聲,有冇人都係咁?

返到屋企靜靜哋用先聽到
支鏡郁嗰陣個摩打聲有啲怪
甩甩cut cut 咁
zoom in 先有
zoom out 冇
開機嗰陣都會有,但因為快啲就冇咁覺
應該拎去換?

好似條片入面咁
[url]RX100 M5 鏡頭拉遠時 馬達聲音很大~ ~ - YouTube

有冇巴打都用緊

我無遇到呢個問題

有去過沙灘?入沙??

新買
未出過街

啱啱去咗豐澤聽
佢哋嗰部demo都冇

試下去番買個到問啦 不過我印象中rx100 zoom係有聲
你上youtube睇埋人地demo睇下人地有冇

我都覺得有聲正常
但啲聲甩甩cut cut 疾下疾下咁

我用MK4, 好靜

開機熄機都好靜?
定zoom 嗰陣
有聲都算
但疾下疾下真係